如果女朋友同男性朋友單獨落老蘭

各位巴打覺得點？
洗定頭戴綠帽
冇事嘅，咪自己嚇自己

唔好開post扼正皮啦

我好驚

你未試過你唔會知

認真，可以分手啦

分得啦呢啲仲有咩好諗

佢好愛我架

有個伴去都好呀
好過周街比人執

咁答會唔會安樂啲

係咪真架

無事嘅，正常社交

係我就嬲佢 一係就自己同女去

愛你老母

係愛你就唔會去

你有冇同佢講你唔鐘意？

佢個朋友仲要係網上識

洗咩定頭
已經戴緊啦

朋友啫…

你自己都知咩事

分手啦

你自己以為佢愛你咋死傻仔

醒下啦

如果佢係愛你，佢會唔會明知你唔鐘意都去呀

真架，咁搵BB個爸爸既時候都易啲

屌綠帽又使乜驚，餐廳筷子咁多人舔你又照放入口，洗幹凈照屌，你唔屌我屌埋你果份

放心啦
其實佢地冇落老蘭

佢哋去咗邊

佢啱啱WhatsApp我叫我去埋一份 即係咩意思

唔好去 直接分手

隧道擴建工程

會叫埋你中出佢

正常呀

我真喺好愛佢架

係呀，起碼知邊個比頂綠帽你

點算呀點算呀點算呀點算呀點算呀點算呀點算呀點算呀點算呀點算呀

今日唔太多人,應該唔會比洋腸食

不過條仔好似食硬你條女

叫你望住佢比其他男人中出呀

咁咪去囉 你係到會有咩事發生
唔去咪繼續係到諗去頂帽幾時到

正皮左係咪會令你安心啲

點解你唔同佢兩個自己去

佢去到之後先叫我去

應該係知你出咗依個post
想兜返 扮無嘢

應該九成綠咗
不過咁無尊重今次唔綠都係等下次

我唔想分手呀

無事既，就算佢同第二個扑野，佢個心都係係你度

姐係你本身唔知佢會落老蘭

令佢地變成女性朋友同男朋友完成帽子戲法

分得手啦，上連登問黎把撚咩
條女就比人搞緊，自己就慘到上連登...

不如我當冇發生過好唔好

洗乜驚

朋友飲杯野好普通咋嘛

揸機/打燈

你條女好好屌

多謝幫襯

佢唔愛你啦

樓主女友個子宮今晚載滿其他男人既精液

3P
或者已經搞掂，所以嗌埋你
宜家先真係去飲嘢

我決定當無嘢發生過 陣間問佢可能會同我分手 我真係好愛佢架

同佢講話約左個女性朋友落老蘭，睇佢咩反應

要信女朋友，一定唔會出賣我~
仆你個街，送頂帽比我!

比人帽肯定 啦，比人帽完仲 ，你都幾大方

分

臭雞 樓豬咁都當冇事

陪埋佢去啦，唔洗自己擔心咁多野

唔講咁多，例子如下

(有圖+警世文) 萬聖節去玩，一定係臭雞姣西

樓主唔找數拍片自含抵你戴綠帽
請善用起底功能

唔好係到扮有女啦好唔好？

又呃正評 煩唔煩

halloween 去玩下都唔俾
樓豬真係小器

帽事嘅 諗定bb 叫咩名啦

驚咩姐，借條女俾人屌一晚有咩所謂，你條女應該會一邊俾人抽插到紅都面哂，一邊話唔好我有男朋友

至少知道爸爸係邊個

還是決定原諒她？

去叫雞啦之後
仲乾淨過佢
今晚俾翻十隻八隻鬼玩

比定幾盒套佢
雖然佢比無數人屌過
但你都要愛佢

咁撚樣折呃正皮

帽事既

仲未返

啱啱同朋友落完金雞打灣岸返屋企佢都未翻

放心啦，我會錫住你條女

如果女朋友單獨同男性朋友落老蘭

死假膠 祝你一世無女